[突發]Royal級嘅DDoS出現返

DDoS砌機list及硬件討論區

歡迎各位入黎問下佢啲Royal級白桃邊到識人攞到